有冇人今日發夢個時唔知做乜就上左去寶雲道行山? 入黎揮個手

收到收唔到, 唔係靠彩數
行山前要做足通訊準備呀

咪撚再打港島

港島嘅缺點啊
東西夾擊你得返行山走

我上咗個唔知咩山 好斜

我都上咗寶雲道，但唔算好辛苦（本身玩開越野賽）。
其實合和中招時，已知軒尼詩道有水炮車，上山其實係正路，覺得豪宅區鬼佬多，路又畀私家車塞死咗，除非警察一早佈防，否則佢哋要追上山唔係咁易。
但當時人群瘋狂湧上石梯，我反而同朋友入咗合和商場，再搭電梯上十七樓轉去堅尼地道，仲諗住一路行返去遮打，但行行下，有位好心司機提我改上寶雲道，因為前行多政府建築物，會有狗。
咁我就經波老道再入番寶雲道行去中環，途中响教堂同美領附近係遇到警察，但無裝真係無驚過。

有啊，係山上照射tg

唔上山沿堅尼地道去pp 都可以

出開港島都知無路走。
每次都塞死皇后大道東，
多人被捕，跑馬地都係。
近幾次係得寶雲道無事，
所以走寶雲道相當合理。

不過，聽你地報夢咁亂講，
相信下次連上山都唔安全。

係合和見到有一批手足行樓梯上山
另一批行橫街屈返出灣仔
如果上路都有tg咁姐係2邊都有放
雖則今次好似2邊都有路走到去中環
但係其實大道東同莊士敦道都唔係理想嘅路線
上次港島已經試過

的確上山都唔安全，發夢當時情況亂，係灣仔走上山一直行，我唔肯定放tg位係咩路，但係係有十幾個防暴係尾位封路，果個位我估計應該係比私家車可以轉返落去中環位置，開頭手足舉曬手嗌開路，因為真係大多和理非無裝，但無耐防暴就即刻上gear黑旗向人群射tg，個陣後面勁多手足同有車，條路又窄，CLS，唯有又再上更高嘅山路行，最後落羅便臣道出上環，最怕當時前排有人受傷無人知，呢單野就得當時在場人士知，簡直就謀殺。

果座山可以行到去香港仔 落山係漁灣邨
人多係上黎真係無必要一齊迫落上環

我都上左山再屈番花園道落番黎
行左個幾鍾

之前10.1個次發夢試過

"合和轉堅尼地道"
呢條路曾經有狗捕, 小心D好

拉

細細聲講
藍屋對面有間社區中心
要屙尿換衫唔舒服搵小朋友接老人家可以過去，五點後就拍閘入，一定會俾街坊入。